Vans or Keds？

想買對全黑basic款

全黑vans 成對功夫鞋咁
女裝一定係keds

利申 有4對keds

我之前都係著keds 只係見vans咁多人著諗緊試唔試下

試過喇
vans 個cutting 同keds 完全冇得比
keds 又修腳又girly

好 唔該你

著臭隻腳